G7搞啲咁嘅嘢 唔怪得侵侵咁撚嬲豬

加完關稅
即刻開心返

閪撚哂面

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美國第一男人的心傷

頌豪來安慰

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

你不仁 我不義
大家齊齊加關稅

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

佢今次G7攞曬彩啦先有契仔日本幫佢接貨 又同英國done deal 中國又好似認死狗咁 佢點會唔開心呀

但係好似其他6國都話唔支持貿易戰？

理論上無一個G7國家，甚至主流政府，會公開話自己支持貿易戰，重點係要睇之後呢啲國家會點樣同中美deal

G7淫賤party

14P

心死

香港自治，姐美國又唔會出手，究竟人權法案仲有冇得通過？

約翰遜（Boris Johnson）亦表示，繼續致力於維護香港一國兩制

講完等於冇講